其實止蝕已經out左

止蝕係舊時代資訊唔流通
好多時隻股大跌10%係真係基本面出左問題
就緊係會長跌要止蝕
加上以前啲老散好買股票淨係識炒消息投機
對公司無認識 圖表派 用倒後鏡揸車

宜家玩法調返轉
用消息面左一巴右一巴
日日作唔同故仔撚鳩你地
止蝕就只會變左低買高賣

低買高賣咪賺錢囉